%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Medium Length Professional CV
% LaTeX Template
% Version 2.0 (8/5/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Trey Hunner (http://www.treyhunner.com/)
%
% Important note:
% This template requires the resume.cls file to be in the same directory as the
% .tex file. The resume.cls file provides the resume style used for structuring the
% document.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%packages
\documentclass[8pt]{resume}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{wasysym}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[misc]{ifsym}
%document margins
\usepackage[left=1.2cm,top=0.2in,right=1.4cm,bottom=0.2in]{geometry}

%macros
\newcommand{\tit}[1]{\textit{#1}}
\newcommand{\tbf}[1]{\textbf{#1}}
\newcommand{\ttt}[1]{\texttt{#1}}

%doc begin
\name{Rafael Figueiredo Prudencio}
%\address{Rua Paulinia, 396 \\ Americana, SP -- Brasil}
\address{Campinas, SP -- Brasil}
\address{\faMobilePhone~+5519983397284
   ~~\Letter~rafael.prudencio@gmail.com}

\begin{document}

\begin{rSection}{Experiência}

%\begin{rSubsection}{Phoenix Team of Robotics}{2013 - 2016}{Project Manager}{Universidade Estadual de Campinas, Brasil}
\begin{rSubsection}{Especialista em Visão Computacional}{2017 - Presente}{Equipe LaRoCS de Robótica da Unicamp}{Campinas, Brasil}
    %\item Led two successful teams with around 6 people each.
    \item Contribuiu para desenvolvimento do sistema de visão do Robotino na LARC em 2017, obtendo 4o lugar na categoria de logística.
    \item Ministrou workshop na Festo sobre ROS e V-REP.
\end{rSubsection}

%\begin{rSubsection}{Institute of Computing}{2016 - Present}{Undergraduate Researcher on Artificial Intelligence (grant by CNPQ)}
\begin{rSubsection}{Iniciação científica em Inteligência Artificial}{2017-Presente}{Instituto de Computação, Unicamp}
    {Campinas, Brasil}
    %\item Working towards a framework for real-time vision
    %    allowing mobile robots to explore a variety of environments.
    \item Criou \ttt{convLSTM}, um sistema de detecção de saliência visual em vídeos com \tit{Deep Learning} para uso em sistemas robóticos.
        %Our preliminary results from MIT300 benchmark suggest performance
        %close to other models with similar architecture.
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Desenvolvedor Android}{2016 - 2017}{GoVip (startup)}
    {Campinas, Brasil}
    \item Desenvolveu um aplicativo Android para atender clientes de restaurante que buscam experiências gastronômicas modernas.
\end{rSubsection}

\end{rSection}

\begin{rSection}{Educação}

    \begin{rSubsection}{Bacharelado em Ciência da Computação (em progresso)}{2016 - Presente}{Universidade Estadual de Campinas (Unicamp)}{Campinas, Brasil}
    \item Coeficiente de Rendimento atual: 9.27/10 (Segundo lugar da turma).
    \item Já completou matérias em Projeção e Análise de Algoritmos e Sistemas Operacionais. 
    \end{rSubsection}

    \begin{rSubsection} {Bacharelado Internacional} {2013-2015} {Escola Americana de Campinas (EAC)} {Campinas, Brasil}
    \item Conclusão do programa de diploma IB (DP) com foco em Matemática.
    \end{rSubsection}
\end{rSection}

\begin{rSection}{Idiomas}

    \begin{rSubsection}{}{}{}{}
        \item \tbf{Portugês}: Língua nativa.
        \item \tbf{Inglês}: Fluente.
    \end{rSubsection}

\end{rSection}


\begin{rSection}{Projetos}

\begin{rSubsection}{}{}{}{}
    \item \ttt{ConvLSTM}: Rede neural para predição de saliência em vídeos desenvolvida em Python usando o Tensorflow como framework de Machine Learning. 
    \item \ttt{Robotino}: Desenvolveu sistema de visão para tarefas de logística usando OpenCV (C++).
    \item \ttt{GoVip}: Aplicativo Android (Java) para fornecer uma experiência gastronômica moderna em restaurantes.
\end{rSubsection}

\end{rSection}


\end{document}
